唔明你地點解仲要買六合彩

因為今晚一定係我中啊！！！！！

去某馬會買 真係運氣好d，買咗兩次，雖然中唔到咩勁野，但少少安慰獎都有

中過3獎
生活又改變唔到

其實我都有懷疑 到底係咪真係有人中到

我地唔買你中左有咩用